#Добро пожаловать!

Вы попали в репозиторий доблестной команды Cookies! Мы занимаемся передовыми исследованиями в области компьютерных технологий. Наша команда успешно лидирует в области разработок инновационных приложений для любых систем, имея за плечами недюжинный двухнедельный опыт совместной работы. Мы сотрудничаем с такими известными компаниями как: Toggle, Macrosoft, Pear. 

______________________________________________________________________________________________________________________________________________________

Не терпится представить наш дружный триплет! Встречайте(слева направо):

Артемий Урецкий вместе с Томсаном: наш незаменимый разработчик интерфейса;

Кондрашев Дмитрий: лидер проекта, душа компании, главный программист, приятный во всех отношениях парень, а также автор этого readme;

Александра Олеговна: наша обятельная тестировщица.

![fBOvSliueSo.jpg](https://bitbucket.org/repo/RpGg6X/images/2512069244-fBOvSliueSo.jpg)